有唔同睇法既分批遊行

有唔同睇法既分批遊行， 和理非就後段
守護學生就中段， 其他就早段。

人太多， 最好分批， 所有志同道合一齊行好d